[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

警察琴日肆無忌憚向和平集會開槍，今晚更多香港人出黎集會就係最強既表態。

今晚7點，你可以黎愛丁堡聲援星火，亦可以過遮打支持音樂界罷工，兩個活動都已獲得所謂不反對通知書，總之今晚就迫爆中環！

呢排突然又好多人問，點解要拎不反，拎完都係防暴清場，有咩用。我簡單解釋多一次，我要有不反對通知書，先可以搵到音響公司set場，先可以請到嘉賓發言。唔拎不反既話我只可以自己喺愛丁堡打飛機。

對於警察，我地係會有豐富經驗既糾察隊(唔再係當年既阻膠la....)，會盡量預防集會期間衝突出現。但當然，搞唔搞事都係班狗話事，大家都要為自己安全做好準備。感謝所有勇敢企出黎既香港人。

仲有幾個鐘時間，仲有好多人唔知，請盡最後努力一齊用WhatsApp，IG再推多一次，今晚七點中環見！愛丁堡見！

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

推

Push

今晚出中環

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流據

散播失敗主義五毛Blocked
多謝推post

push

推呀 今晚見

我發現CHILD登智商真係低左好多 乜叫曲 乜叫直都唔識分
ANYWAY 我唔需要低智會員睇我 THX FOR BLOCKING

up

推
今晚中環見
一齊塞爆中環
今晚中環閪冧

中環見!!

唉 p仔推唔到 梳

今晚塞爆中環

strong push
凍結義士錢

推爆你老母

推行動！

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

推！

推行動post

-----------------
香港獨立，唯一出路

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

今晚見

出撚黎呀

strong push
唔可以以唔理義士d錢

big boa kui lou mo
今晚見！

一起推

今晚黑狗搞事機會高唔高

出黎呀自由閪

和理非消耗民氣大會 仲要喺海邊呢啲無關痛癢嘅地方搞

帶定遮

聽晚係2019平安夜

推呀！

一定去

樓主 可唔可以再下一城
攪個關注失蹤人口
及要求政府重新調査所有自殺案事件集會？

撐星火

推呀要人

睇TG
唔好睇連登
連登只不過係笑話
完

connect埋遮打音樂界罷工集會!

和你suck

Gogogo

捐過錢既都要關注下

社福界集會有嘉賓sharing 話行內人睇過8成「自殺案」冇可疑, 有兩成要再調查

如果唔係咁就唔需要成立推POST組啦
太多網軍五毛,失敗主義撚

完全啱

1223 19:00愛丁堡

撞

香港人，要努力！

今晚黑警如果放狗入黎清場大家知點做啦

推呀！大家準時到

支持

革命尚未成功

唔好另到星火都變 condom !

GOGOGO

和你慳： 自組罷買團

撐星火 撐手足

關注義士捐款

放負當動力，越多5毛姐係對家越在乎。
今次小人，下次咪早d文宣，再改善！
要代付出左緊手足行落去！

推推推

同一時間@遮打，音樂界集會!

出黎喇!

報雞音呀!! 🐤🐥🐤🐥🐤🐥🐤🐔

其實又唔洗block 既，手足講又唔係無道理...

推支持星火!!

pish

國內茂名玩野喎！撐唔撐呀？

只要夠人 兩邊集會参與者可以連成一線

推星火

大家仲記得13萬人逼爆遮打嘅感覺嘛?佳節出來逼吓先有氣氛

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

一陣見

咁早霸位

831

係附近食黃店行陣 就差唔附啦

Tui

Push 收工去岩岩好

Lm

推！19:00愛丁堡

樓主辛苦你
但你都要小心個人安全

啱丫，將個活動同事間傳開去丫

和你推

Push!

-----------------
香港獨立，唯一出路

無人推！！！

大家出嚟啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Support

55555555555555

c u guys

See you

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

五大訴求 缺一不可

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

撐

呢d位唔洗曲
正能量多鼓勵同路人仲好啦巴打

唔明咁樣曲黎有乜意思

撑星火 今晚見

p

PUSH0/100

PUSH1/100

PUSH2/100

PUSH3/100

PUSH4/100

PUSH5/100

PUSH6/100

PUSH7/100

PUSH8/100

PUSH9/100

PUSH10/100

PUSH11/100

PUSH12/100

你驚就去大灣區啦戇鳩仔

PUSH13/100

PUSH14/100

PUSH15/100

PUSH16/100

PUSH17/100

PUSH18/100

PUSH19/100

PUSH20/100

PUSH21/100

PUSH22/100

PUSH23/100

PUSH24/100

PUSH25/100

匯豐寫字樓啦

PUSH26/100

PUSH27/100

PUSH28/100

PUSH29/100

PUSH30/100

PUSH31/100

PUSH32/100

PUSH33/100

PUSH34/100

PUSH35/100

PUSH36/100

PUSH37/100

PUSH38/100

PUSH39/100

PUSH40/100

PUSH41/100

PUSH42/100

PUSH43/100

PUSH44/100

PUSH45/100

PUSH46/100

PUSH47/100

PUSH48/100

PUSH49/100

PUSH50/100

PUSH51/100

PUSH52/100

PUSH53/100

PUSH54/100

我要塞爆

PUSH55/100

PUSH56/100

點解近排唔揀遮打
因為太細?

PUSH57/100

PUSH58/100

PUSH59/100

PUSH60/100

PUSH61/100

摭打搞另一壇
今晚係2個活動，去錯都唔怕柒

星火幫咗咁多義士
而家星火有事，冇理由唔出嚟

PUSH62/100

PUSH63/100

PUSH64/100

PUSH65/100

PUSH66/100

PUSH67/100

PUSH68/100

PUSH69/100

PUSH70/100

PUSH71/100

PUSH72/100

PUSH73/100

PUSH74/100

PUSH75/100

PUSH76/100

要推

PUSH77/100

PUSH78/100

PUSH79/100

PUSH80/100

PUSH81/100

PUSH82/100

PUSH83/100

PUSH84/100

PUSH85/100

PUSH86/100

PUSH87/100

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

PUSH88/100

推 1223 19:00 愛丁堡！

PUSH89/100

PUSH90/100

大家準時到！

PUSH91/100

PUSH92/100

1223 19:00
愛丁堡！

PUSH93/100

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

PUSH94/100

我跟CHILD登軍師姐 你有疑問就同D IQ 160既講 唔好問我

PUSH95/100

PUSH96/100

PUSH97/100

PUSH98/100

PUSH99/100

PUSH100/100

行動 post

😡

推推推推推

1223
19:00
愛丁堡

支援星火

今日中環活動咁豐富，我要多人過噚日

12月24、25、26，LKF約定你

人呀

推!!!!推啊!!!

PUSH

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

塞爆中環

tui

捱

7點愛丁堡

其實好似佢地搞先 :( 撞咗時間好驚嗰邊無人
希望多人到可以塞爆曬兩個場

、推

唔好忘記為香港為自由為公義而被補嘅手足好冇

推推推推推推推

See you there

撐星火 救義士

推！！

耶穌出世紀念日前最後一次集會! gogogo!!!

香港獨立 唯一出路

爭取頭位曲係好事

推呀

大家放工咪去錯遮打呀

push ah

多謝你睇得明

推推

去緊

唔好又要我今晚白去
我要人

收工出發

開始多人喇喂

1個帶3個
目標10萬人
Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

啲回應on9呢？低能呢？
低能得過十二月以來你班友buy？
唔明？ 等全個post都係9屈送頭你咪明
等行動當日屌搞手 屌參加者果陣你咪明
唔係第一日架喇我想講 全撚部獲獲係咁
我就寧願防範於未燃 我寧願你地班低智商既屌我呀
都好撚過全個post都係e d 19留言 明未呀？

應該去音樂界

我諗果個可能少人

兄弟爬山

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

咁我相信星火集會有晒共識既，有人屌直接ignore啦

點都好，多謝你忍辱負重，中環見

仲有半個鐘！

重狗，各位小心

推吖

陣間見

Pish

對唔住 今日去唔到

我都係
所以做住鍵戰推post

香港獨立，唯一出路

Cuming

今日唔過5萬就

琴日聲援維吾爾都唔算多

到喇

唔需要諗太多

721831101111

黎緊

半個鐘後先到會唔會太遲?

你岩

星火！！

唔會

迫爆愛丁堡

現場好細聲

上呀

加油

快啲！！！爭你啊

光復香港